<<突發>> 阿嬌有人埋單了

好傷心 祝佢幸福

希望唔會離婚收場

就嚟過年
先搞啲咁嘅嘢